北角最後一班過海mtr就海

no fc

push

tui

一過完海，觀塘線就停撚左。
#現場報導

仲未開

油塘有無得轉？

荃灣綫出軌

我去kt line其他站

推

但唔會等太耐

開左

港島點返九龍新界？

係鍘魚now

綠線紫線全停

有架巴士去慈雲山中
我係north point見到有車

我屌 咁撚突然停鳩埋觀塘線

但唔知過海時咩玩法
可能有狗
north point mtr附近都有防暴

太古去油塘仲搭唔搭到mtr?

但幾多師奶，換左衫來可能無事

北角最後一班開左

開左 唔洗再落地鐵站

冇喇 開左最後一班

港島人士今晚請小心

九巴仲有冇車？

北角碼頭有船去觀塘 7點開

我走既時候見到有去慈雲山

去西灣河碼頭搭船去三家村再街返去油塘得唔得

西灣河都有船去觀塘 鯉魚門
去藍田既 可以搭694

都得

有613九巴經油塘

西灣河碼頭隔離就係水警基地
要小心

真係要搭黨鐵既東涌線正常

全部同我DOWNLOAD 巴士APP

依家油塘人多，可混入
但三家邨人少
小心尾隨